成人帶BB彈槍出街,算唔算犯法?

帶BB彈槍出街諗住同fd 玩,算唔算犯法?
諗住星期六帶去元朗打war game

幻想自己同黑社會戰鬥

應該冇事 見琴晚開山刀同水喉通都唔係攻擊性武器 BB彈槍最多定性做玩具

帶bb彈

一野扔過去

令敵人仆街

好似尋日元朗咁

你扔向前

整跌幾個

就可以爭取逃走時間

成班白衫一齊踩波車